黎緊有冇喪屍片出？

....

唔覺都唔覺 好似呢排冇出過

呢個星期有套《喪屍出籠：屍殺血路》
但IMDB評分極差

World war z 2?

正呀 但好似要出年六月先出

我等緊下年喪屍樂園套續集

依套垃圾仲出2

Netflix有得睇 真係好垃圾 唔睇都唔可惜

煲劇啦 睇緊izombie

又垃圾

連登仔眼光獨到

前排出,都OK
Cargo禍日光景

一套玩溫情喪屍電影,都算另類喪屍片,有D煽情式感動

《鬼敲門》製作人最新力作《禍日光景》是由馬丁•費曼領銜主演。改編自爆紅短片，敘述一個男人和年幼的女兒被困在活屍病毒爆發的澳洲鄉下，當他也受到感染時，時間開始倒數，他必須在永久變成活屍前找到保護女兒的方法。

之前有套餓鬼喪屍 好有深度

呢套好睇在martin freeman嘅演技

的確幾感動,男主好表演到父愛,
幾鐘意呢套另辟蹊徑,充满溫情喪屍片

不過樓主係想睇傳統D虐殺求生式喪屍片

呢套講咩ga

女主角食腦查案 唔恐怖的

咁關喪屍咩事

女主角比人感染咗做喪屍
其他喪屍唔食腦就會冇意識
利申睇到第二季之後唔知